[ 月娥不覺醜，處處含奶啜。 夜來雜種呻，深喉漬多少。]祖雲達斯球迷臨時討論區(18)

Forza Juve

2020-21 First Team

Coach
Andrea Pirlo

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
77 Gianluigi Buffon

Defenders

3 Giorgio Chiellini
4 Matthijs de Ligt
12 Alex Sandro
13 Danilo
16 Juan Cuadrado
19 Leonardo Bonucci
28 Merih Demiral
38 Gianluca Frabotta

Midfielders

5 Arthur Melo
6 Sami Khedira
8 Aaron Ramsey
14 Weston McKennie
25 Adrien Rabiot
30 Rodrigo Bentancur
39 Manolo Portanova

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
9 Álvaro Morata
10 Paulo Dybala
22 Federico Chiesa
33 Federico Bernardeschi
44 Dejan Kulusevski

sorry ball 就是勝利足球

怪錯左沙蛇

見到都覺得大浸煙味

完勝另外兩個
沙蛇是蘑菇的

有味post

連轉會傳聞都冇

一球有12碼一球VAR都冇睇

都有嘅
傳過先借後買喺熱那亞踢緊果個scamacca
又有傳過同哈化柏林互借貝貝同前米蘭神鋒Piatek

已經11球 比第2多個double+1球

佢地勁啲定十二碼聯勁啲？

兔死狐悲 物傷其類，笑唔出

等睇文迪蘇傑 文素基治 曼珠基奇 A米3箭頭係都靈剷草

d28又傷

傷完又傷
真係有連貫狀態o既球員 無幾多個
好在中場人多

派啊對加度素

04:00
Juventus? - ?SSC Napoli

Juventus 0 - 4 SSC Napoli

Juventus 0:3 Fiorentina
Fiorentina 0:6 Napoli
Juventus 0:18 Napoli

今晚等輸

我祖係時候挑戰歐霸

所以決定weak唔睇了

起身睇半場 睇下點俾人屌打

大盜好返

🟢 #CUADRADO 🟢

🇮🇹 Cuadrado è guarito dal Coronavirus: tampone negativo. Convocato per Juve-Napoli

🇬🇧 Cuadrado has recovered from the Coronavirus: he tested negative. He’s included in the squad list to face Napoli

祖雲達斯南看檯球迷始終都對文素基治有很高的評價，他們也在社交媒體中撰寫長文，向文素基治進行了致敬。

長文內容如下：
「馬里奧（文素基治），你永遠都在我們心中，因為你的所作所為，因為你的執著，因為你與我們所有人之間特殊的關係。我們之所以愛你，是因為你每場比賽中展現出的那種百折不撓的拚勁；我們之所以愛你，是因為你能夠合理利用過自己的身體，讓對手感到恐懼；我們之所以愛你，是因為你平時不苟言笑，但偶爾那麼幾次的嘴角上揚，就讓人心生暖意。」

「我們的心中有一長串球員的名字，但是我們真的很喜歡文素基治。但是馬里奧接下來的六個月將身穿米蘭球衣，為米蘭征戰。你是一名職業球員，不惜一切代價地想要重返意大利。」
「我們無意譴責你，但是說真的，看到你回來以後，我們只能作為對手再次相遇，這種感覺令人心傷。這種感覺讓我們的心很痛，但我們知道，當你在球場上面對祖雲達斯的時候，內心一定也會非常痛苦。」
「在34歲，幾乎35歲的年紀，你依然是那個強大的馬里奧。親愛的馬里奧，我們衷心希望你能在意大利以平靜的方式度過接下來六個月的時光。有一句話我們不想說，但還是要說一句，對不起馬里奧，希望你們今季不要贏下意甲聯賽的冠軍。再見了，馬里奧！」

在下面的評論區中，文素基治親自進行了回覆，他寫道：「謝謝你們說的這些美妙的辭藻，你們永遠都將是我心中的驕傲！」

m子

究竟係邊個陷家產趕走M子
好似維度咁 頂爆祖雲吧

有冇ching睇緊

有冇LINK?

youtube 有

ccc尼

爭d輸

係咁比人打反擊

對面兩隻翼好勁

44:58吹雞 個球證訓醒未

牙朗

朗

C7

唔易射 靚到

破紀錄

瑞典仔好撚廢

kulu仔認真唔得

Kennie 哥咁踢 收皮lu

Miss

咁多下機會 可以冇一下有作為 瑞典佬真係

ccc隻腳

MVP

達子

VAMOS!!!

捧盃

大盜今日真係好撚firm

大盜又助攻俾達子

佢兩個肯定交換左本說明書

武肺後為症真係犀利個個中完有貨交

訓左冇睇
竟然捧杯

派路欺負加度素

大盜同CCC勁撚到

真核哥倫比亞撚樣

黑仔達同大盜幾時注册，想去飲

整件10號佢著喇

又記一功

咁很勁

我祖真核

🐐牙朗昨晚射入職業生涯第7️⃣6️⃣0️⃣球，成為足球史上第一人達到此成就👏平均每111分鐘就會入1球。

士砵亭：31場5球
曼聯：292場118球
皇馬：438場450球
祖雲：109場85球
葡萄牙：170場102球

蝗仲need 唔 need R7
438場450球

有夏世三，不了

之後冇盃攞喇

下年冇得打超級盃啦

有得J好J喇

Juventus have officially signed Christopher Lungoyi from Lugano.
The 20-year-old attacker, born in the Democratic Republic of Congo, has a Swiss citizenship and is capped once times by Switzerland U20.

簽左人
大家唔好再嘈

黑肉腸😲

Juve have signed Lungoyi and will remain on loan at Lugano

又一張未來現金券

睇左琴日場波
Arthur踢得幾好
有出佢成隊波流暢左好多

之前仲係咁俾人屌

祖雲羅致米歷克不果，馬賽以900萬+400萬獎金先借後買米歷克。

笑左

米歷克人工都唔會平，蛆那有錢

祖記今季唯一！莫拉達4項賽事都有入球

根據《Opta》的數據統計，莫拉達（Alvaro Morata）是祖記今季唯一一個在意甲、歐冠盃、意杯和意超杯都取得入球的球員。

在剛剛結束的意大利超級盃比賽中，祖雲達斯2-0擊敗拿玻里成功奪冠，C.朗拿度和莫拉達幫助祖記先後取得入球。根據《Opta》的數據統計，在最後時刻攻入入球的莫拉達也成為祖記今季，唯一一個在四項賽事：意甲、歐聯、意大利盃和意大利超級盃都取得入球的球員。

現年28歲的莫拉達在今季代表祖記在各項賽事出場了21次，奉獻12球8助攻。

Paratici is in no hurry at the moment, he is waiting until the last week of the Mercato to see if there will be any opportunities.

[Di Marzio]

最後會唔會又係健康嘅基迪拉就係最佳收購呢

原來上面條慶祝片 無左滴奶 好橙

應該係
最強之人已在陣中

收返啲外借就當補左強

我寧願佢收翻啲人好過鳩買

收返嘅得costa同luca仔有即時作用

有佢在場幫賓坦古分擔啲分波工作成隊順好多
暫時個人覺得比較好嘅中場組合係A5 B30 M14

Costa好似係拜狗食左屎咁

難道佢上年係蛆唔食屎？

所以咪有價好賣
好似話狼隊想要

借完一年唔要佢

其實潛質好好，但太易傷

件右閘美國仔好似俾羅馬搶左...

羅馬祖記獵物雷諾茲 新冠檢測呈陽性

根據美國達拉斯當地媒體網站《3rddegree》報導，達拉斯的邊後衛雷諾茲（Bryan Reynolds）新冠檢測呈陽性，球員目前正在居家隔離。

雖然羅馬目前非常接近從祖記手中截胡，簽下雷諾茲，但是根據當地媒體的報導，雷諾茲在1月18日的核酸檢測結果呈陽性，確診感染新冠。同隊的Tanner Tessmann也在這次檢測中確診新冠。

該報導同時指出，雷諾茲目前正在居家隔離，而同時確診的Tanner Tessmann已經轉陰並且回歸了球隊的訓練。

現年19歲的雷諾茲今季為達拉斯在各項賽事中出場19次，其中正選16次，收穫3記助攻。

仲肺炎添

好似中晒除左奶隊

30歲啦今年

Papu Gomez 5-6m過西維爾，接近done deal

唔恨得咁多
真藍黑點會賣俾我地

❌ #DZEKO ❌

🇮🇹 La Juve NON è interessata ad acquistare Dzeko
🇬🇧 Juve are NOT in talks to sign Dzeko

都預左，大家都爭緊前四
又唔係特別貴，點會益我地

🟢 #DEMIRAL 🟢

🇮🇹 Demiral oggi ha lavorato in gruppo e verrà convocato per la sfida contro il Bologna
🇬🇧 Demiral has worked today with the group and he’ll be included in the squad list to face Bologna

#Juventus: #DeLigt è guarito dal Coronavirus: tampone negativo // De Ligt has recovered from the Coronavirus: he tested negative.

M子

Romero今場踢得幾好

真藍黑對前鋒真係好撚勁

兩隊糷到左極限 輪到我祖記發揮喇

巴打哪來的自信

贏咗個飛機杯 士氣番晒黎

🔴

#Juventus: #DeLigt è guarito dal Coronavirus: tampone negativo // De Ligt has recovered from the Coronavirus: he tested negative.

19:30
Juventus? - ?Bologna

今晚贏波
重現爭標希望

下星期就輸波

保到前三都好喇，仲想爭冠就算啦

今年得歐聯有機

迪列治達米羅出得返

早場閪波

十六強都過唔到啦

你以為波圖係魚腩

acestream://153e4a4098ada1e6150a5e62cdd58db806fddada

賓坦好似唔掂

廢貝人又過唔到
波又斬唔起

一冇達子成班就唔知踢緊乜鳩

邦狗跑得慢到

平安鐘

A5

折射球咁樣入

Arthur

-6足球

牙朗呃助攻+1

性病佬

亞瑟王

廢貝

B33爛泥扶唔上壁

屌你廢貝

廢貝真係好撚廢

俾牙朗隨時入左啦

貝...

符碌足球

屌你廢貝
正正經經硬ban 埋去無咁嬲

丹呢路今日

一出b19 c3
轉邊慢撚到嘔

B33又浪費一球

廢貝咁都唔入

廢貝究竟有幾廢

廢貝 雞都執唔到

幾時賣走廢貝

廢到

咁都唔入，想點。。

貝生想點撚樣啊

屌你大盜

大盜呢個距離都要炒飛機

咁都唔入

今次到大盜

應該下半場會俾對家追番球

唔傳俾C7

牙朗係咪被欺凌,祖好多人都唔想傳比佢

大盜千里單騎 差dd

真

完全係準備失分嘅節奏

屌你 大盜廢貝

大盗呢下好撚唔專業咁多時間同空位都咁

牙朗得個跑字
冇人傳比佢

幫人拉空，引兩三個人睇

係咪要輸 12碼

球證話今次太難屈

又miss chance c7移番中間啦

入極都入唔到第 2粒係咪又要跟劇本追和/反cup

冇大巴冇奶
個兩件廢到

肯定

想靠-6足球就過波圖?

Demiral點解咁耐都唔用佢？唔係講緊場場正場，但見Bonucci同C3都打咗好多場？

之前冇出，一出就傷左
啱啱早兩日先好返，應該下半場會出下

廢貝好撚廢,咁廢就比哂d波牙朗做好過啦
有球朗係隔離,寧願傳d怪波去前都拿唔到
屌你靠佢死得,傳射都唔掂

De Ligt已經可以坐正正選冇乜問題
Demiral希望唔好再成日傷
唔想再見到 25邦，仲要係 Capitano

今場失分廢貝係mvp

膠邦無野叻
就係少傷

啲長波冇晒
下下都鳩傳上前冇人接應

C3幾撚醒

大盜做乜撚野

頭槌攻門

屌忽上腦

大盜幾想入波

大盜靚攻門

ccc尼都忍唔住笑

大盜我屌你

廢貝好廢呀真係

tk

B33想點

換b33走啦
無腳好波

C16好差喎今場

越黎越似和波

瘋狂平安鐘

換走b33 a5啦
明顯冇態

個個下半場好似仲柒左
派路半場講左D咩黎

有冇人可以換

中場要換，冇力
B33換基艾沙啦

禁爆鐘

已經幾球咁樣俾人射喇
中場冇優勢又保護唔到後防

大盜係咪好憎牙朗

大盜食撚左屎
阿朗空晒都唔傳尾柱

唔係達子唔傳

傳 1~2腳個波就俾左對面

睇到燥 個on9大盜

射撚完未呀大盜

暗黑兵法
唔傳俾阿朗佢冇波入
派路先會換入佢好gay友morata dybala

大盜獨食到

無左達子 大盜真係寧射不傳

驚擔泥入完波佢會俾人取代
想爭取個人表現

屌你 派路換人未 踢到咁都唔換 盲撚左？

Arthur護波真係痴撚線

達子in B33 out

屌你大盜一見達子真係即刻傳

穩了

大盜即刻嘗試助攻達子
你老味

m14

麥堅尼

係咪有心病,有心病快d攪攪佢好喎

肥仔麥

咁都擋到...

達子一換貝成隊攻得順左好撚多
係達子問題定貝問題？

因為達子係度,大盜終於肯傳

丹尼路開始移入中間扮派路喇

佢啲長波應該係全隊裡面最好

有派系
出左達子同死神,呢兩個都係牙朗派系,肯傳比牙朗

達子唔係到 大盜直頭波都唔肯斬
達子一出 即斬

達子係世界仔

個龍咁勁o既

朗咁都唔入

打少場爭7分

呢球龍門預判同反應都好好

個龍今場救到三個超近波
唔係5-0

今場冇人傳波比牙朗

不過老實講，朗而家有好多一對一都過唔到對方

Cristiano is going for another record: the fastest player to score 100 goals at Juve. He is now at 85 in 109 games with Sivori scoring the 100th goal in the 124th game. ⚫️⚪️ @tuttosport

今場110 games, 之後要14場15球
但朗個態咁差 又冇人識傳波比佢
睇怕破唔到

朗臨尾個球係大盜俾的 (雖然佢係想俾達)
同埋入個角球好似都係大盜開的
你地一路屌，佢一路有助攻

但係今場佢好獨食

佢俾波根本係沙維級 但佢唔撚傳

今場踢到碌撚咁執到三分都係好彩 唔係博洛尼亞把握力差應該得1分

沙維級
大佬呀你唔好咁痴線啦

咪囉 真係吹脹

搞笑姐
我成日都讚大盜係黑色迪布尼

見到牙朗都冇哂火
平時實屌得,而家都係轉頭就走左去
出多d達子就有人傳比佢
而家祖好似欺凌緊佢,達子同藍絲最撐佢

用眼神防守踢得咁錫身梗係唔會傷

去去武器走

肥仔好可愛

拿玻里反輸都有既

咁頂癮

Juventus 2-0 Bologna 精華

CCC

牙朗唔當成隊中核心
巴塞基本上做黎做去都係傳比梅西射
牙朗係呢度簡直係茄里啡

今年七雄爭得夠晒緊張，咁先係架麻，好耐無見過意甲咁有激情

Ccc賽後都笑鳩大盗

Zaccagni好勁，幾有創造力同技術，祖雲可以諗諗佢

好似打攻中？

係，尋晚motm

阿朗好撚慘

想要條黑色大肉腸
Lukaku Zapata果類

成晚好多球陪跑

遲啲對手都就嚟睇得穿班友唔傳俾牙朗

Lukaku不了啦

唔通係賭神500鋪
裝歐聯個老狐狸

睇下佢對我地果場點sm我地
有黑又硬嘅大肉腸係前面衝同hold波易踢好多

“We don’t need a new striker,” Pirlo said at a press conference via Football Italia.

“We are monitoring the situation, but a new striker is not a priority.”

On Dybala’s return to action, he added: “He is trying to improve, he has problems at his knee. We’ll evaluate him day by day.”

屌

苦肉計

潛台詞 :"我地無錢 所以前鋒夠用"

人地就簽tomori M子
我地乜柒都冇
前四都分分鐘爭唔到

係時候挑戰歐霸

依家D前鋒得夏蘭特 麥巴比睇得上眼

Confirmed and deal completed between Juventus and OM. Franco Tongya joins OM, Aké joins Juventus. Medicals tomorrow. 🤝🇮🇹🇫🇷 #OM #Juventus

新幼幼

屌你老母一隊簽人未啊

冇12碼，var都唔睇

一直以為辛度27、8數原來都3字頭

✅ #ALEXSANDRO ✅

🇮🇹 Alex Sandro è guarito dal Coronavirus: tampone negativo.
🇬🇧 Alex Sandro has recovered from the Coronavirus: he tested negative.

傳買迪斯高

呢個好野黎，有佢同黑仔達 中鋒齊腳

👌 #AKÉ 👌

🇮🇹 Preso nell’ambito dello scambio con Tongya dall’OM, Marley Aké è arrivato al J Medical per sottoporsi alle visite con la Juve

🇬🇧 The Tongya-Aké swap deal between Juve and OM has been completed. Aké has arrived This morning at J Medical to undergo his medical tests ahead of his move to Juve

唔多信我地有錢養多個dzeko
佢重要7.5m一年加無稅務優惠
睇個勢班高層都係諗住搵kulu頂就算

冇牙朗？

係丫，佢同賓坦古都無去

Frabotta

Frabotta仲早過廢貝入波

已經對廢貝無期望

Fagioli 波底都真係唔錯

啲後生仔都幾有睇頭

識得帶生個波嘅中場

對史帕爾遮

3 Feb - Inter (Coppa)
6 Feb - Roma
10 Feb - Inter (Coppa)
13 Feb - Napoli
18 Feb - Porto (CL)

本身以為一月個賽程已經夠地獄
點知原來二月係再惡啃啲

原來3月就可以收league

算係咁啦

冇牙朗隊波勁好多

踢撚死人

9成9比干地 姦完又姦

下場對面無左lukaku同hakimi
希望偷到下雞

簽人未啊屌你老母

幾時有後備前鋒

尋晚一堆新仔大兜亂
Portanova 加 Petrelli 換左Rovella
Tongya換左ake

睇個勢應該都唔會買
諗住下半季用kulu就算
Scamacca 西瓜皮企硬要20m以上
一係就加埋 Fagioli 落去
講真半季先兩球一助攻
以宜家個市咁差，20m以上真係有啲貴

在正式和祖雲達斯簽約之後，意大利新星Rovella在社交媒體上感激了熱拿亞，並強調這是自己職業生涯的重要一步。

“熱拿亞是我的家，他們培育了我，讓我成為了一名職業球員，這是我從小時候起最大的夢想。只要我還身穿着紅藍色的球衣，我就會把熱拿亞放在第一位，始終拼盡全力。”Rovella寫道。

“今天和祖雲達斯簽約是我職業生涯的重要一步，這對於像我這樣想要不斷進步的年輕人來説是最好的結果。只有通過努力和犧牲你才能達成那些重要的目標，我不想就此停下前進的腳步，接下來我要繼續身穿這件我非常在乎的球衣上場去征服其他的目標。”

雖然已經和祖雲達斯簽約，但本賽季依然會以租借的方式為熱拿亞效力。

睇精華Fagioli踢得唔差
但佢似踢arthur個位多過踢前鋒/攻中

係，我覺得唔踢得差過Arthur ，雖然係對Spal
我覺得佢俾波去波仲大膽過Arthur

雖然交波唔多準
但起碼敢向前傳
雖然spal無咩逼我地
但同一場有份踢嘅藍斯同廢貝都係穩定地咁廢

有時睇開班老seafood傳波全部以穩陣為先，睇到火滾

咁先刷到99%傳球成功率出黎架o麻

祖不嬲冇人逼就踢到個個球王咁架啦

佢兩個就係廢到無人逼都打到pat屎咁

Pirlo confirm左fagioli會升上一隊，取代portanova

01:00
Sampdoria? - ?Juventus

希望派路可以指點一二

3:0

波王入波剷草

🇵🇱 Szczesny
🇨🇴 Cuadrado
🇮🇹 Bonucci
🇮🇹 Chiellini
🇧🇷 Danilo
🇺🇸 McKennie
🇺🇾 Bentancur
🇧🇷 Arthur
🇮🇹 Chiesa
🇪🇸 Morata
🇵🇹 Cristiano Ronaldo

#️⃣ #SampJuve

進攻都係冇form
似悶和

基艾沙

Chiesa

牙朗派牌

C朗JM9

阿朗退化
兩下單刀都唔入

落大雨姐

第一下單刀
我個心直覺已經2:0左
扭又扭唔過 射左射得柒

射左佢算啦第一球

都可能係嘅
個場都有啲薯仔田feel

大把位 直頭笠龍都得喇

要不是c3

基隊刪波幾型棍

達子一場可以越位幾多次？

b30 a5 m14 收起一個搵個打攻中好過啦 無人駁腳

佢場場都係咁
根本就係佢個人問題

收b30啦，驚佢紅
B30->rabiot
M14->藍屍

悶到去睇精華
原來榜首又有12碼
2球
1入 1撲出補射入

丹尼路又開始移入中路

啲12碼多到

完全拎唔到中場優勢
咁落去實俾人追返球

抄鏝walker，inverted fullback

B33出黎搞笑嗎？

我朗

大盜唔炒飛機仲傳得咁靚

炸左啦

又係牙朗派牌

冇炸

C朗助攻比人助攻刷唔到數據

朗退化了
半單刀跑唔贏對手，射又射出界

大盜D數據 越刷越多
輕輕鬆鬆又助攻

我朗冇入波冇助攻但都算係間接功臣

個場地加大雨，好似踢到兩邊都好辛苦
C朗真係愈來愈似以前踢曼聯個時，要自己做埋波
諗起佢係皇馬傳左勁多靚波俾binc馬都唔入
不過朗d把握力真係差左

哩d先叫進攻架麻
馬天尼斯加渣古

第一粒個三角組合就是我想要的

Info @DiMarzio : Sami Khedira is very close to join Hertha BSC, confirmed. He'll sign a two-and-half-year contract with the Germany side. #JFC

✈️ #KHEDIRA ✈️

🇮🇹 Khedira all’Hertha Berlino: oggi visite e firma
🇬🇧 Khedira joins Herha BSC: today he’ll undergo medical tests and he’ll sign the contract

進攻就J得多
防守又J過未
基隊整個防守動作 彷彿在說:"想射尻CCC?!過左我呢關先講!"

承繼住巴里斯，尼斯達，簡拿華路呢個意大利頂級中堅嘅傳統，今日基阿連尼後無以為繼，真係可惜。

祖記第一中堅膠邦

基隊今年36..
可能得番今年玩
有得睇好睇

最強（眼神）防守

終於解脫

Info @DiMarzio : Mandragora to Torino is imminent, confirmed. Agreements has been reached, the player will join on loan + obligation to buy. Last details to be fixed between Juve and Udinese the it's a 'deal done' - The clubs are already preparing the documents. 🔜✍ #JFC

可唔可以加啲錢換佢地個singo丫

⚪️⚫️ #PECORINO ⚪️⚫️

🇮🇹 Visite mediche in corso per Emanuele Pecorino, preso dal Catania, andrà a rinforzare la Juventus Under 23
🇬🇧 Pecorino has arrived at J Medical to undergo his medical tests ahead of his move to Juventus Under 23

賓坦古在接受採訪時稱讚了自己的隊友艾度美路，他認為單論控球能力，可能只有恩尼斯達比這位巴西球星更出色。

“艾度美路？我的天啊！我覺得只有恩尼斯達腳下的控球能力比他更強，和他一起踢球的感覺很棒，我們在中場位置上的表現都很出色，我們擁有一支優秀的球隊，我沒法在美路和麥肯尼之間做出選擇。”

“有時候派路會在訓練中參加我們的練習賽，他到現在依然擁有讓人難以置信的能力，特別是他的長傳。”

最尾個段先係重點

擦擦擦擦到立立令.
正選無憂

注冊埋自己落場長傳囉

❌ #SCAMACCA ❌

🇮🇹 La Juve NON prenderà Scamacca. Trattativa saltata definitivamente
🇬🇧 Juve WON’T sign Scamacca. The deal is OFF

隨時阿朗入多幾球

拜拜迪奶

人都簽唔到

應該冇人會介意
係佢自己過唔到自己果關姐

🔴🔵 #RUGANI 🔴🔵

🇮🇹 Tutto fatto: Rugani in prestito secco al Cagliari fino a giugno!
🇬🇧 Done deal: Rugani joins Cagliari until the end of the season!

再見奶隊

去到法甲傷到先踢得兩場
希望過到去跟住高甸可以硬淨翻啲

滴奶走左 下次豬波可以賴邊個

笪地

b19

今晚輸少過2球當贏

依個唔使賴，真係關佢事

今晚要輸幾多球

2-2

03:45
Inter? - ?Juventus

4:0

傳今晚出雙d中堅
Demiral拍Deligt

今晚對面係咪無渣古

拉比奧特近排做咩冇左正選

冇渣古 冇雞米

下場會有賓坦停賽

新簽翻黎果個dabo腳頭都幾重

食屎啦保方

後防好前

中場完全冇創造力

Penaldo

咁樣食張黃

朗咁快入2球

呢個球證俾牌好唔手軟

B33好勤力
應該就黎換走

D28

on9失誤

d28

睇好佢

保方

Barella勁到

唔好再傷

Bastoni

賽後派路被問到：「點解換走C朗？我諗份合約𥚃面應該無寫唔可以換C朗出場掛」

嘩你個名！啲紋身好鬼正

係咪一場 雙方防守鬥多失誤既比賽⋯

上半場係
羊格拉住大盜果下失十二碼接近多餘
點會認為貝貝可以斬到入禁區俾人頂
Var重要係咁重覆播佢空哂都斬到離行離迾

佢老味，識唔識斬波架🤦🏻‍♀️

狂binc
岩岩我都特登睇多次 真係鳩斬
呀羊一定係更衣室俾隊友輪
屌撚死佢

尋晚var重要係咁loop
我睇都覺得尷尬

淨睇精華
第一個失波..防守好唔掂
唔知其餘時間 表現點呢?

睇完牙朗入波 weak咗
D28咩事個個拍晒手

救左球空門

贏少少運仔，進攻同防守都其實麻麻，打歐聯就死得

如果唔係對家有失誤，應該會贏唔到

啱啱睇左精華

笑撚左

都係靠人地後衛送一球同球十二碼
生波好似做唔到入去

次次拉比奧同賓坦古一齊出條中場都隱左形咁
傳極都上唔到去前面
抽起一個用arthur做駁腳應該會好好多
派路上次已經瀬左一獲，但今晚都係咁打
今場好彩兩隻中堅都算快可以補到位
如果又係基隊加邦膠應該又會俾對手偷到雞

問題多到咁，真係無咩值得高興

出到歐聯肯定俾人456

俾左咁多機會佢踢都仲係咁廢

1⃣.1⃣0⃣0⃣ career matches for Gianluigi Buffon! 🤯 #UN1CO

924 for clubs & 176 for country! 🌟

O N E . T H O U S A N D . O N E . H U N D R E D 🐐

📸 BuffonTifosi

不過佢幾多毛手毛腳，好易食牌

呢個角度睇都好好J

有名你叫

睇重播，見到呀朗一直望住個波中柱先鬆口氣
佢應該都驚驚地炒

不過哩球真係好正
仲有幾日就36歲既c朗 咁樣衝去偷波射入
係祖記前中後都要有佢身影
都唔知好事定壞事
好似要做返十年前既佢

屌 原來哩場意杯係首回合
仲要踢多次國米
搞咩收起朗
我以為一場過晋級

你望下賽程表就知點解要收起佢

左腳禁區外窄位射 驚炒都正常既

其實幾好
守到馬天尼斯冇乜機會

01:00
Juventus? - ?Roma

0:4

1:1
睇死失分

睇下人地攻勢
再睇下祖⋯屌 無眼睇

行雲流水
話攻就攻好撚正

不嬲啲組織都好弱，成日靠球員個人能力做finish, 唔係唔得，但唔會穩定

巴利拿超勁，好耐以前已經想佢過黎

屌打我地成條中場

對晴晴，今晚1點？

2:1
祖同羅馬d態都好飄忽

羅馬唔會失分啦
食硬我地

同市光榮勁撚到
踢真藍黑讓3追3

真藍黑

penaldo

辛度狀態都幾好

咁都入

C3 b19啲波底真係廢撚到

個波傳兩腳就失
踢西咩

朗又差d 中環樑

射到腳改左方向

辛度想點撚樣啊

下下都比人推到入禁區成班眼神防守

中場同兩閘完全冇防守

睇親祖記d防守真係得啖笑

不過朗球左腳

條中場下下都就甩就甩咁

跟住就是但一腳畀去前

勁撚到 左腳禁區外遠柱入

打得唔差

都好過沙利波猜幾十腳然後翻自己龍嘅
同埋今場啲直塞算有威脅

基隊做咩上晒腦咁自己狂推

覺得M14好賣力相比起其他

a5都ok嘅
拉比同辛度成場唔知做緊乜

黃乜

屌球證

抵屌喎

嘩 靚到

今場都救唔少

成個下半場都係對面攻

kulu

多謝

神隱

好似贏硬咁

有大盜冇大盜真係兩隊波

送禮

太神奇

咁樣入一粒

咪係
平安鐘左大半場

趕得切睇第二球

個中場穩晒形咁

其實上半場都係

可以換走朗啦

岩岩睇清d個球證
都幾西口西面

仲有一個名額？

除左a5
不斷現位，係兩個中堅妹得太耐俾唔到

係開波20秒已經平安鍾

係咪可以換5個

Arthur護波真係好撚勁
對面兩三個埋去迫都控得住個波轉埋身

廢貝又要出黎搞笑

尼維特都睇到刀插大臀

平安鐘都撳到冇電

對方射門係咪多四倍

好撚廢

踢撚埋d垃圾波 想嘔

其實個鏡頭真唔洗點郁，影撚住我地禁區就得

咁撚樣都贏到

原來射門係3對14 後防穩到

點解對隊隊強隊都輸哂主動權，而家中場咁弱 十幾廿分鐘比人猜住黎打

咁羅馬迫得幾好，蛆亦真係守得幾好喎

哩樣真
一直睇ccc點飛來飛去就得

希望夏天真係買到盧卡仔
Rabiot呢d真係不了

今場唯一好消息 邦狗傷左

由第二球開始睇起
請問之後 係咪就係成場o既縮影
想o係自己後場想用波但又用唔撚到波

C3場都好勁，好多tackle
係傳波轉邊太慢

負符3分

唔算-6啦雖然唔係撳屌對面啫

守得咁好，坐和望贏，需即1:0更為合理

牙朗好少機會
對國米又係咁
真係靠佢搶番黎，今場呢個都唔係機會黎
係祖既入波難度地獄級

我覺得佢今場唔係拍住賓坦古幾稱職喎
啲數據一樣靚仔

Adrien Rabiot impressed in midfield for Juventus today:

⏱️ 90' played
👌 72 touches
👟 53/53 acc. passes
❌ 4 tackles (most)
🚀 3 clearances
⛔️ 1 blocked shot
⚔️ 6/7 ground duels won
🏔️ 1/1 aerial duel won
🚷 0 times dribbled past
📈 7.4 SofaScore rating

今日個球已j死人

Arthur拍住佢踢得好辛苦

如果無人幫佢做防守
Arthur重辛苦丫
季初放佢抖到最後個位即刻瀬哂野
佢係好控得，但完全唔防得一推就過
宜家派路at least派一個幫佢做dirty work
先即刻生哂

係祖牙朗要好高轉化率先掂
冇咩機會比佢浪費
好難戴帽

“比賽中踢得被動？我們早就準備好踢這場比賽。”派路賽後告訴記者：“因為我們知道羅馬最近的表現都非常出色，因此我們計劃龜縮防守，然後爭取打他們的反擊。”

“我們預防性的盯人做得很好，這正是我們想要的，因為跟羅馬對攻不是一個好策略。本場與羅馬的比賽跟賽季初那場不同，我們改變了戰術，我們在比賽讓他們進攻，然後打反擊，因為你不可能在一場高強度的比賽中一直保持着侵略性。”

“現在球隊已經重新找回了原有的激情，我們變得更加堅定，我們的防守也變得更具有決定性，因為我們從過去所犯下的錯中吸取了教訓。基亞連尼現在的身體狀況很好，我們希望他能夠繼續保持下去。”

“球隊中的所有人都非常謙遜，他們知道什麼時候該無球跑動，什麼時候該幫隊友一把，這一點即使是球隊中最偉大的冠軍也明白並且做到了，這是最重要的一點。”

“我沒有固定陣容？這是因為我知道並不是所有比賽都是一樣，特別是在意甲這種看重戰術的聯賽。所以你需要有更多的不同和變化，否則對手很容易就會看穿讀懂你的戰術。”

all in plan

真係守得幾好，無可否認，不過啲進攻，反擊，要更有效率啲，進攻返擊唔夠理想

打番屌帥足球

雞巴會唔會勁得滯

Morata and Arthur are at risk for Inter, both have shown with flu symptoms.

[@MomblanOfficial]

唔係武肺掛

拿玻里奶晒嘢

Dybala is planning to be in the squad for the game of Napoli or Porto.
Morata is trying to recover and be on the bench tomorrow,
Arthur will miss the game.
Bernardeschi will start ⚪️⚫️ via @romeoagresti #juventus 📷 @aleandrographics

03:45
Juventus? - ?Inter

-6足球 今晚戛然而止

0-3

0-4

好耐無睇
一睇就睇對羅馬
搞乜鬼派路宜家係打防反？

人地打高位迫壓，打返防守反擊正常不過。蛆防守守得無問題，守得幾好添。但反擊就好一般

應該好事黎既
對唔同球隊用唔同戰術
要睇吓班球員執唔執行到

岩

咪好似以前屌帥咁
不過講真二月賽程咁密
好難場場chur到盡
派路識得睇餸食飯其實已經進步左

🇮🇹 Buffon
🇧🇷 Danilo
🇹🇷 Demiral
🇳🇱 De Ligt
🇧🇷 Alex Sandro
🇨🇴 Cuadrado
🇺🇾 Bentancur
🇫🇷 Rabiot
🇮🇹 Bernardeschi
🇸🇪 Kulusevski
🇵🇹 Cristiano Ronaldo

#️⃣ #JuveInter
🏆🇮🇹

出廢貝，輸鳩硬

意盃計唔計作客入球？

計，我地有兩球
輸0:1都晉級

又要俾夏基美強姦

貝貝打法愈黎愈似巴治奧

廢貝波都控唔撚到on99
辛祖進攻個陣就移去防中 新打法

邊忽似
佢進攻拎波下下回後

賓坦D回後波好準

係咪笑鳩佢自由人
傳撚完波就慢慢行唔走位
傳d波大大力其他人勁難控
成日移去中路又無撚用

佢真係越踢越廢
下下回後一啲侵略性都冇
同辛度一鳩樣

岩岩係咪手球？

學下夏基美啦仆街
次次拎波都勁撚大威脅

十個平安鐘都唔夠用

半個鐘一個反擊都冇

辛祖同佢應該有d不和唔撚傳波俾佢
人地反擊廢貝又係望人唔撚使守咁on99

睇左半場閪波浪費左人生四十五分鐘

下半場頂唔頂得住

成隊都防得幾好
還掂贏緊兩球

用左四十分鐘回傳，五分鐘進攻

肯定冇五分鐘咁多
Btw發覺好多下想反擊都係斷係貝手

換走貝啦垃撚圾

C朗今日麻麻地

貝貝屌阿朗唔交波

以為呢下會入

今場已經兩三球衰佢自己

其實上場都係

C朗

個龍今日完全睇通晒

過得好靚

下？咁樣冇紅？

幾下差啲彈入龍 有運

今場球證算好鬆手

遠睇真係分唔到美國仔同大盜

c16同k44有仇？ 冇球俾佢

季初已經講
好似有心病咁

國米下半場好似冇乜力
冇上半場睇得咁驚

次次kulu跑都唔肯俾，係都推入中間俾c朗或者自己扭

big mac 中圈跑返底線截波

岩岩個球嘈咩⋯⋯？

一冇達子大盜即刻唔識踢

發生咩事要補成四分鐘

正想問
下半場咁平淡

Until inter score

晉級
DDD後防踢得好
Rabiot Bentan今場保護後防都做得好好

無左邦膠條後防真心穩

兩邊都零封到 真係勁

決賽對邊隊

覺得今場值得贏埋
4個後防都踢得好
兩隻防中交足功課
係前鋒把握力

亞特蘭大/拿玻里

快撚d退啦
出多d demiral好過啦屌

Conte: "I think they should be more polite in my opinion. They need more sportsmanship and respect for those who work.”

自己舉中指先，重屌翻人無體育精神

大巴bb 去咗邊

死癲狗

做咩事屌球證先？
申：無睇比賽

見朗子射極都唔出野，真係笑左出聲，都幾好餐士呀

連過兩人個下好J到
好耐冇見C朗呢啲靈活嘢
不過近年啲half chance把握力差咗好多

漢丹上左身姐
啲反應快到仆街

係漢姦勁姐
其實琴日打反擊朗都有幾多餐士下，可惜把握唔到

面丙朗啲咁區角推橫拎返大位勁射，呢一招都用左19幾年㗎啦，係人都估到佢咁射

呢下係屌我地班高層
事緣干地唔滿意下面呢球無俾十二碼
所以係度發爛咋
跟住邦膠出黎叫佢尊重下球證決定
佢先死死地氣翻去坐
半場完唔知係咪條氣唔順就對住我地高層舉中指
主席忍撚到完場屌左句收皮啦屎忽鬼

干地賽後就屌人無體育精神
點知轉個頭就俾人發現自己舉中指先

話晒都名宿
搞到咁好咩

咁都唔判12碼，又真係過份左啲嘅

當年佢個十蚊理論
同主席反哂枱就預左
不過諗起係球隊名宿
重係復興功臣搞成宜家關係咁薑
就特別覺得唏噓
佢尋日投訴果個嘴臉
真係見到都覺得尷尬

貝貝依球睇得出佢足球智慧好高

可惜球技唔高

顏值高就夠

歐洲足協官方確認，由於疫情影響導致的航班限制問題，曼聯與皇家蘇斯達的歐霸杯首回合將移師中立場——都靈的祖雲達斯主場安聯球場進行。

#普巴回家了

得個望字

🔜✍️❓

La Stampa claims Gianluigi Buffon will extend his contract for another season with Juventus!

So this, of course, is still unofficial, in any case more and more sources are on the same opinion. Can't wait... Let it be! 🙏

意大利媒體《全市場》分析，迪米羅能在意甲任何球隊打上正選，但在祖雲達斯暫時還未可。

迪米羅在此前與國米的意大利盃中表現統治了比賽，他自從來到意大利後就一直表現出驚人的狀態，這也讓祖雲達斯不假思索就簽下了他。

在土耳其，迪米羅早就已經是國民偶像了，他毫無疑問會在未來成為祖雲達斯的正選球員。昨天迪米羅讓拿達路和盧卡古的前鋒組合在比賽中碌碌無為，他可以在任何一支意甲球隊打主力，因為他實在是太強了。但是在現階段的祖雲達斯，他暫時還無法打上。

在最近的幾個月裏，他本人也對這一點感到不滿意，因為他發現自己的出場順序相對靠後，目前他的出場時間僅為1100分鐘左右。

但祖雲達斯的陣中，其他的後衞表現同樣非常出色。丹尼路是派路本賽季的最大發現，他在攻防兩端都有着不錯的發揮，並且是派路戰術中關鍵的一環。而基亞連尼此前因為受傷缺席了一些比賽，但如果他能踢，那麼他就肯定會正選，基亞連尼最近的回歸也為祖雲達斯的防線帶來了穩定的提升。

至於迪列特，暫時無法想象迪米羅能從他手中奪過主力的位置。而迪米羅在盯防的能力上也許已經超過了邦路斯，但邦路斯是更衣室的十九，是能夠帶領祖雲達斯前進的十九，並且在三後衞體系中是一名世界級的十九。

因此，即使迪米羅的能力非常出色，但他依舊不得不成為球隊的第五後衞。但也許迪米羅只需要再等待一些時間就可以了，他已經準備好了，他的出場時間可能會在幾個月後增加，畢竟未來是屬於他的。

前進的濕鳩

決賽打真藍黑
Pessina勁到

牛年快樂

後上能力強

⛔️ #ARTHUR ⛔️

🇮🇹 Gli esami strumentali eseguiti a seguito del dolore alla gamba destra riferito da Arthur hanno evidenziato la presenza di una calcificazione di natura post traumatica a livello della membrana interossea. Le sue condizioni verranno monitorate di giorno in giorno.

🇬🇧 The instrumental examinations performed following Arthur's pain in the right leg revealed the presence of a post-traumatic calcification at the level of the interosseous membrane. His conditions will be monitored from day to day and his resumption of activity will take place as soon as the symptoms allow.

Pessina Pasalic Gosens後上都好勁

膠邦對拿玻里出唔到

The injured situation 👇

⚪️ Dybala to summon with Porto
⚫️ Ramsey out with Naples
⚪️ Arthur out with Naples
⚫️ Bonucci in (strong) doubt for Naples

祖雲達斯官方新聞稱，艾度美路在右腿疼痛後進行了檢查，發現他骨間膜發生了創傷後鈣化的症狀，球會將每日監測艾度的身體情況。

據意媒football-italia消息，艾度可能因此缺席與拿玻里的意甲比賽以及與波圖的歐冠16強首回合比賽。

祝各位祖迷身體健康，心想事成

⛔️ Dybala
⛔️ Arthur
⛔️ Ramsey
✅ Bonucci

#️⃣ #NapoliJuve

新。水機三寶

01:00
SSC Napoli? - ?Juventus

1點應該可以睇到

即係點 好似好大獲

De Ligt has been wearing the same pair of boots since April 2019, both in matches and in training. even though they are now heavily worn. This is a pair of Adidas X 18.1 “White & Solar Yellow” which de Ligt is so fond of that he doesn't want to change them [@CorSport] ⚫️⚪️ #juventus @juvefcdotcom

貝點解仲有正選 唔通派路睇得出佢非池中物 一遇風雲便化龍

黑褲真係型好多

大盜又開始追住達子斬

好耐冇睇波了

貝差D 中龍就有

讓埋佢射 順腳都射到咁

基隊隻閪手

衰多手

阿婆足球返嚟了

無左腦魔食媽咪麵個ICON

轉邊太慢
明明一腳可以轉
係都要2-3腳妹過去
對面有足夠時間移過去封死條路

底撚死呀基阿利尼，咁嗱咋嘅手法都做得出，12碼罪有應得

中場零創造力

廢貝永遠係邊線攞到波都係向後傳
一d 侵略性都無

一早磨滑哂

賣撚左佢啦屌

美國仔呢

咁都唔輸真係無天理，拿玻里值得贏

派路試緊D野
墮後中場 墮到落中堅 十足屌帥不過無指定人物 可以係拉比奧特或賓達古
唔再依賴達子做支點
結果 得大盜嘗試做助攻 其餘啞火

得基艾沙有少少創造力，無佢，真係屎都無得食

大盜拉親，辛祖出場

基艾沙就算過到人 佢都無諗住交波
點解做一半唔做埋另一半呢..

基艾沙右路生好多

開始不斷燒味

冇黃？

如果拿玻里贏唔到，真係無天理

嘩 踢到 仲以為領先緊添

攻極唔入
劇本係等陣輸反擊輸多球

呢隊祖無創造

準備專心歐聯？

咪又係打多兩場咁多

唔好再俾基隊做波啦傳親下下都斷

好明顯想做俾ac拎冠

自己衰on9無咩好怨

臨尾十幾分鐘
悶到訓著左起番身三點半

米蘭咪又係輸，自己脫唔到角

輸基隊啦
原本00都好好打嘅
對面都冇威脅

今場同上場打AC其實差唔多，對面一樣係打高壓，蛆一樣係打防反。
一樣係穩守住唔失生波，但反擊就出晒事，分別只係上場屈左個丙朗嘅個人遠射，今場打回原形，無創造力問題浮晒出黎。

主要係對手領先左就堆人喺後場
空間少左咪靠燒味同遠射
而且全場有廿幾腳射門，並唔係無機會
只係自己把握唔到姐無咩好怨

廢貝場場無撚用都仲有得踢
佢究竟做過d乜令派路近幾場都俾佢打正選

同埋不如打3後衛用d28 推番大盜上前好過啦

乜原來已經射左廿幾腳架喇

因為佢係意大利人

賽程太密，啲人又傷
無咩可能唔輪換
如果落後又靠唔到佢去追
咪出佢燒下對方嘅？體能

⛔️ #CUADRADO ⛔️

🇮🇹 In queste ore verrà valutato il problema alla coscia patito da Cuadrado contro il Napoli: out - sicuramente - per le sfide con il Porto e il Crotone
🇬🇧 The conditions of Cuadrado regarding the injury he sustained during the Napoli game will be evaluated. He will be out for sure against Porto and Crotone

又傷多件

真核

Stats goals and assists so far this season in all competitions for Juve
Goals:
1️⃣
Ronaldo 23
2️⃣
Morata 13
3️⃣
Chiesa 8*

Assists:
1️⃣
Cuadrado 11
2️⃣
Morata 9
3️⃣
Chiesa 6**

*Chiesa one goal for Fiorentina
**Chiesa one assist for Fiorentina

目前效力於祖雲達斯的前波圖球員丹尼路和辛度在接受歐聯官網採訪時，表示波圖不好對付。

丹尼路和辛度都在2012年到2015年效力波圖，他們之後分別加盟了皇馬和祖雲達斯。兩人的關係都非常好，他們在球隊本週對陣波圖之前，接受了歐聯官網的採訪。

“我認為我們倆在波圖的那段經歷對於我們的成長來説真的非常重要，無論是作為一名球員還是身為一個人。”丹尼路如此說。“我們在加盟波圖之後，生活發生了很大的變化，因為我們來到了另一個國家，面臨着生活的改變。我們兩人在訓練和旅途期間都在一起度過了很多個下午和夜晚，有趣的是，即使在現在，我們在一起聊天的時候，聊的話題還是幾年前的那些。”

“從波圖這傢球會的文化和歷史來看，他們在歐冠這種類型的比賽中一直都非常難以對付，我記得當初我還在波圖效力的時候，我和我的隊友們總是都非常期待這種比賽，我們會為這些比賽做好特別的準備。”

“因此我希望能夠在比賽中面臨巨大的挑戰，我相信他們的主教練會為了贏球和前進做好準備。”

Jesus Corona強嗎？

“他是一位水平很高的球員。”辛度告訴記者：“就如丹尼路剛剛説的那般，波圖的心態非常與眾不同，我們還在波圖效力的時候就非常期待這種時刻了，尤其是在歐聯與大球會交手的時候。”

“波圖在踢強隊的時候總是表現出色，但是我們祖雲達斯也非常瞭解他們，我敢肯定比賽不會容易，但我們已經準備好作客了。我認為我們祖雲的球員現在更加具有自尊心，球迷們也是，我們在本賽季都成長了很多，發生了太多的變化，也出現了一些不太好的比賽結果。”辛度告訴記者。

“但到目前為止，我認為本賽季是一個積極的賽季，我們都對未來充滿了樂觀的態度。我們在努力贏下所有比賽，我們已經在歐冠力壓巴塞以小組首名出線，這已經是一個不小的壯舉了，我們3-0擊敗了他們，表現得非常出色。”丹尼路告訴歐聯官網。

上季意甲mvp呢？

🏆 #FCPJUVE 🏆

⚪️ Bonucci out for a little problem encountered in training today
⚫️ Ramsey recovered
⚪️ Dybala will be called to Oporto but is still in no condition
⚫️ Arthur & Cuadrado out

今晚比比對阿朗？

堅恩勁到

對巴個場3 0 真係好重要
唔係可能就對巴黎
點撚打而家咁西

04:00
FC Porto? - ?Juventus

4:1

19邦抖20日

利好消息

歐冠16強抽籤中，祖雲達斯遇上波圖，這是兩隊自2016/17賽季後再次在歐冠淘汰賽相遇，祖雲主席阿尼利打趣，稱他們也許會在對陣波圖時再讓邦路斯坐在看台的椅子上觀戰。

2016/17賽季歐冠16強首回合前，邦路斯與時任主帥艾歷尼出現衝突，作為對邦路斯的處罰，作客波圖的比賽中，邦路斯只能在看台坐在椅子上和高層們一同觀戰，最終那個賽季祖雲達斯闖進了歐冠決賽。

今年16強，祖雲達斯再度碰上波圖，阿尼利打趣道：“雖然有點迷信，但或許我們會在對陣波圖的比賽中再讓邦路斯坐回看台上。”

主席講得出做得到

屌

屌你個賓坦古

垃撚圾

屌你老母

痴撚線

收左幾多錢

笑

係咪弱智

其實前兩場都係咁
唔猜得又要從後組織

係咪30號果個蠢材

西維goal

賓坦古係咪on9

絕對係佢

一開黎睇就輸緊 1粒咩料

唉

攻又攻唔到
十五分鐘都做唔到一次射門
輸鳩硬

好彩唔係主場輸呢啲波

一向都覺得佢廢

無左大盜完全唔識攻

想點啊c3

傳到離晒罩

Kulu好差

多仔都2-1啦，祖記生性啲啦

三十號條垃圾其實有乜撚嘢用

連續兩年抽中十六隊入面牌面最廢果隊都踢成咁其實真係冇嘢好講

屌你 d長傳全部出晒界
咁既水準咁既態

係咁重播no look pass

C3收皮

深夜閪波屌你老母

成場都唔知係到踢乜鳩成日後防自爆

...好似淨係見到拉比奧特腳倒掛係射門中龍

完全唔識攻

突然極度依賴賓達古
做乜野..

半夜 4點幾 5點睇 d咁既波

好心無arthur就唔好下下後場猜啦
俾人睇撚穿哂

熄得機

瞓啦各位

無眼睇

笑撚左 屌你老母已經抽十六強最廢果隊仲想點撚樣呀

到底我睇緊啲咩

最廢似乎係橙衫呢隊先真

我地先係最廢果隊丫

老人波真係好嘔心
未撚見過佢地瘋搶
成隊黃昏球隊

自從牙朗黎之後差唔多睇足 而家同沙利其實有乜分別?進攻足球 笑撚大人個口

啱啱睇嘅人可能以為橙色係波圖

組織同射門質素都差咁遠，都係早啲訓算

成日係後場玩波咁睇得起自己

除左chiesa 同c7 堆廢人除左尻斬同橫傳之外完全冇用 另外瑞典仔好撚垃圾

成季最閪嘅一場

成隊波嘅默契係0

拎住個波 睇撚到定回傳 橫傳 回傳 橫傳 回傳 橫傳 屌你老母不如比我踢啦 回傳姐

由18年打撚到而家都係一撚樣 人地封一封 迫下就回 乜撚都慢慢做 比時間人封好哂位之後大條道理回傳 真係垃撚圾

追翻粒

作客入波

咁樣主場都好打啲

冇里頭1 分鐘輸球on9 好唔抵

賓坦古個垃圾廢足咁多場都有正選
快撚啲躝

冇12碼？

到底祖記有冇夾過一場波可以發生4-5次單擋自己友

街場都唔撚會撞自己友啦大佬呀

成份炒低左朗都唔睇var

入到8 強已經收貨
呢隊野對拜，巴黎唔敢想像

早d出局好過對波圖都踢到咁 攻不銳守不穩

如果打琴晚隊psg輸少五球當贏

上年打里昂dybala又係有球十二碼無判
今年又係咁

唉 平時好少睇live 今日睇真係嘔血 都已經對隊冇咁勁都踢到咁 踢左70分鐘先醒有番d入肉攻勢 好心祖買下人 趁朗仲有勢 今場見佢冇波到真係慘 兩翼又出唔到波 中間又組織唔到 佢出左黎拎波用禁區就冇人

呢隊波真係冇莫拉達就唔識攻

2球都開場比人入 訓撚醒未

垃圾

失第一球 b30咁on9
1:48 中圈3個中場埋去逼 得番一個追

所以我睇到2-0就冇睇，早d瞓身體健康

講左n次，唔識進攻唔識進攻唔識進攻

黑到唔黑
一黎輸球on9
最後冇12碼
來回幾球,歐冠呢d次次都伙爭一球就出線
2-2就幾乎出硬了

深宵閪波 半場完就訓左

見到完全冇攻勢
冇訓但熄左睇livescore先
有時唔睇淨睇即時比分感覺仲好
期待突然有個1字
點知係隔離2

點會無12碼，唉

算啦，自己進攻差成咁，出到線，都係比侮辱得更勁。
唔改善自己嘅實力，成日想側側博負碌贏波，行唔遠的

定啲黎 上場巴塞0:3

咪岩囉一齊做16郎

沙sir是無辜的

中路放題

還我屌屌

想要番屌帥

唔明 早排明明隊波都攻得下
一打十六強又廢左咁撚多

覺得都大機出線既
見到波圖主場其實都唔多攻勢,客場應該會更差,係失d on9波
有個作客波都好定既應該

真係好早排
1月開妹沈到仆街
奶達又成日出唔到

唔睇好出到線
攻力係零，一冇基艾沙/奶達/大盜就連射門都冇
防守奇差，中場又保護唔到條防線冇左arthur又控唔到波
中堅又會自爆
下場成季防守表現最好嘅擔泥仲要停賽
唔覺得可以贏到波圖

基亞連尼條茅閪肯退未

Alex Sandro 個下做乜

其實除咗靠個人能力仲有咩進攻板斧？
成日拎住粒波都唔知點攻 連簡單傳中都做唔到
你贏到波圖下場都都出局啦
中場完全0創造力

FT PORTO 2 - 1 JUVE

比賽中尤文犯下的第一個錯誤是注意力不集中，上下半場開場階段各丟1球都是相同的毛病，其中Bentancur在後場掉球或回傳失誤造成險情這個賽季已經不是第一次發生，當時距離他最近的Szczesny也沒有適時的出聲提醒，同樣要背鍋

如果尤文沒有在一開始就發生低級失誤丟球這場比賽會比較好踢嗎？很明顯也不會。賽前說過波圖應對歐冠的比賽方式：1退守、2反擊，這場比賽還加上了高位逼搶和高強度的身體對抗，很顯然尤文應付不來

尤文不知道對方會這麼踢嗎？按理說是知道並且有所準備的。刻意在後場傳導為的就是要引誘波圖的球員壓上製造中前場的進攻空間，但問題是尤文擁有在後場將球控穩順暢地相互傳導的能力嗎？

一個出球都經常能夠傳丟的門將Szczesny，一個看他帶球傳球感覺隨時會丟的Chiellini，一個本賽季已經數次在後場挖坑的Bentancur，在沒有Arthur的情況下尤文還敢在後場傳導形同自掘墳墓，球傳不出去也搶不回來，Ronaldo為首的尤文鋒線在比賽前半段幾乎沒有觸球的機會，這就是Pirlo的戰術？

尤文的比賽節奏有多慢？全場614腳傳球當中只有57次長傳，佔的比例不到1/10，短傳裡面還有很大比例是中後場的導腳傳球，缺乏有效的進攻組織，沒有合理的跑位，中前場球員一接到球立刻被貼身防守招待。這還不是最慘的，90分鐘的比賽尤文發生兩次自己人撞在一起的情況，簡直是在搞笑。。。

這場比賽唯一的亮點是Rabiot一次適時的前插助攻了Chiesa破門，讓尤文至少帶回了1個客場進球。但是這對第2回合的交手能有多少幫助？

尤文能夠在20天之後的主場取得更多的優勢嗎？如果還是按照今天這樣子踢，我可以提前跟各位說，想要翻盤絕對沒戲

By Shin

#UCL #FCPJuve

就算唔退都應該要讓位俾班後生上先
好似巴沙利最後果季咁

其實佢同大簡、尼少同馬隊始終爭一個級數

吹捧大左

啲進攻點解可以差成咁，少少組織都做唔到

尤文球員傷病近況

Arthur：目前在進行骨間膜鈣化的物理干預治療，疼痛的情況有所緩解，物理干預治療仍將持續，目標是3月初能夠恢復訓練

Bentancur：對波圖的比賽隔天去了J-Medical進行檢查，據說是賽後感到不適，結果沒有大礙，可以參加對克羅托內的比賽

Chiellini：與波圖的比賽中途被換下場，檢查後沒有發生肌肉傷病，但需要持續監控

Bonucci：在歐冠比賽前1天的訓練中大腿肌肉拉傷，預計缺席15天，可能在對拉齊歐或對波圖的歐冠16強第2回合之前復出

Morata：因先前患上流感的影響，與波圖比賽當天仍然身體不適沒有先發出場，目前已經康復

Cuadrado：仍需要1週的時間恢復，可能在對維羅納之前歸隊

Ramey： 完全恢復，目前可以出賽

Dybala：可能在週一對克羅托內的比賽上場20-30分鐘

由於Rabiot下一場禁賽，GdS報導Pirlo可能在週一的比賽派出Fagioli先發，不過Romeo昨天對此消息表示，他認為Bentancur在中場搭檔McKennie的可能性更高

By Shin

國米d反擊簡單直接有效

人地快上快回個龍標晒銅又上晒身邊夠玩
換做我地比人炒567球啦

渣古硬推一野較炮
羅馬洛尼 追都無得追

今晚贏唔到crotone可以宣佈衛冕失敗

03:45
Juventus? - ?Crotone

LKK俾伊巴屌完老母之後勁到

國米無歐聯意盃踢 專心聯賽
應該無機會啦

0 : 0 深夜垃圾閪波

真藍黑 杜雲沙柏達 又一球一助攻

哇馬會派錢，我祖讓對家2球

賓坦換唔換到摩迪之類老野

⛔️ Chiellini
⛔️ Bonucci
⛔️ Cuadrado
⛔️ Arthur
⛔️ Dybala
🔴 Rabiot

#JuveCrotone

踢啲咩垃圾

深夜西波

呢隊野歐霸都唔洗諗

得c22對版

提早放假算啦

朗！

朗走位靚到呢

又係朗

cls

癲撚左

我朗carry成隊波

仆街一人足球

Wow

換呀朗走 俾佢休息好過啦

原來今季所有賽事 保方同ccc 一樣6場clean sheet 但ccc 踢23場 保方10場 26%同60%

有冇有出膠邦同冇出膠邦clean sheet嘅數據？

近三場膠邦缺陣
一勝兩負

琴晚保方做隊長
好似回家之後第一次

幾次啦
之前意大利盃都有做

對面太弱，睇唔到啲咩野

輸波嘅原因係冇膠邦

但d組織都係麻麻

根據《足球市場》的消息，莫拉達最近遭到了病毒的困擾，但並不是武漢肺炎，而是鉅細胞病毒(citomegalovirus)，這也能夠從一方面解釋他最近為什麼狀態不佳。

該媒體透露，這一病毒對於普通人來説並不是什麼嚴重的事情，但對於運動員而言，卻是一個能夠讓他陷入困境的巨大麻煩，因為病毒會降低球員的免疫力並且讓球員感到疲憊。

簡而言之，莫拉達最近的狀態下滑也有感染鉅細胞病毒的原因。根據莫拉達身邊的消息人士透露，由於病毒的影響，目前莫拉達的競技水平只有原先的30%甚至更低。

但就算水平只有原先的30%甚至更低，莫拉達也準備為祖雲達斯全力以赴，他在訓練中也試圖跟上隊友們的訓練強度，他因此在對陣波圖的比賽結束之後，甚至出現了昏厥的情況。

🇬🇧 Dybala went to Barcelona today, accompanied by a member of the Juventus medical staff, for a specialist consultation with Professor Cugat. Juve are hoping to have Dybala available against Porto, however at the moment there are no certainties on a recovery time.

“選擇離開祖雲達斯是我職業生涯中的最佳選擇。”阿特蘭大後衞羅美路在接受《巴黎人報》的採訪時表示：“去阿特蘭大是一個不錯的選擇。祖雲是一家很棒的球會，但我覺得如果我在那裏效力的話，不會得到太多的出場時間。”

羅美路在本賽季從祖雲達斯租借至阿特蘭大，合同中包含了強制買斷條款。

仆街仔整傷arthur

03:45
Hellas Verona? - ?Juventus

食硬 1:2

唔知仲係咪依賴c朗玩one man band呢？
係就死得
場場都係咁

🇵🇱 Szczesny
🇹🇷 Demiral
🇳🇱 De Ligt
🇧🇷 Alex Sandro
🇮🇹 Chiesa
🇺🇾 Bentancur
🇫🇷 Rabiot
🇮🇹 Bernardeschi
🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿 Ramsey
🇸🇪 Kulusevski
🇵🇹 Cristiano Ronaldo

#️⃣ #VeronaJuve

似352

原來屎仔去左verona
又準備鏟草了

中晒波喎點解黃

啲球證都on99架

咁都黃on99

對襪可以咁低架咩

賓坦 拉比 貝 一齊隱形

下？
咁又黃on9架？

球証on9架

賓坦又差啲出事
貝想點跑都唔跑下

就黎睇到抑鬱

賓坦成日比醫院波

做乜鳩

又失分 唉

膠邦缺陣第四場
和波

越黎越少人睇live
和波都係換得2個後備出黎博
失個球無中場追入禁區 有幾個仲慢過牙朗回防
廢貝離遠慢慢行睇波 用番Frabotta好過啦

又有十二碼

牙朗罰球而家差到..唔好再射啦
佢係咪當左玩數字球贏左,而家次次都射龜

無咩心機挨夜睇西波

第15個

03:45Juventus? - ?Spezia

0:1

0:0

Dybala仲未出得返
好似成季都冇見過佢咁

⛔️ Bonucci
⛔️ Chiellini
⛔️ Cuadrado
⛔️ Arthur
⛔️ Dybala
✅ Morata
✅ Fagioli

#️⃣ #JuveSpezia

踢親都無態 多左去邊線 俾人撞就跌
今晚有達子 希望進攻會好d啦

越撚晒

閪閪閪閪。。。 閪波。。。

都話要出貝先有攻勢

貝真係值一億 D傳波毒到

廢貝終於百屌成材

得五個post

Kulu真係唔撚掂
達狗幾時打番正選

貝貝終於比人屌醒

最有活力同敢沖嘅依然係基艾沙，今季打得好好
同為新人Kulu速度太慢，咁後生都咁慢，點搞

慣咗深夜閪波
我都weak 咗

基艾沙依六千萬使得值
Kulu唔好再叫佢打前鋒啦

“最重要的就是全取3分，回到勝利的軌道，這是我們在祖雲達斯每一週都需要的東西。賽季還有很多比賽未踢，我們必須專注於下一個對手，拿到盡可能多的積分。人人都知道勝利會帶來自信、激情以及良好的更衣室氛圍，這是最重要的。”莫拉達接受天空體育採訪時説。

“這是我73天以來的首粒入球？我確實想念入球的感覺，但我更想念那種自己身強力壯的感覺，因為老實説過去三週我的身體感覺一點都不好，在目前球隊傷兵滿營的情況下，我不得不堅持出場。”

“這不是一個容易的賽季，我們每三日就要踢一場比賽，我們有一些重要的球員缺陣了很長的時間，這些不是藉口，這些都是現實情況。”

“我們在努力爭取冠軍，如果我們這賽季最終沒有奪冠，那麼我們會祝賀奪冠的球隊，不過只要還有爭冠的可能，我們就會戰鬥到最後。”

達子

仲要先借後買分期俾 抵買到

贏一隊下遊又學人談冠....

唉

好似係準備去巴塞做手術

佢出親都全隊最好表現

做完手術休養好就賣得

唔係前幾日睇完講唔洗做手術咩？
佢尋日ig先講就快出得

但係佢之前話唔做手術唔斷尾
可能想頂到季尾掛

之前佢同基艾沙兩個夾得幾好
加m14衝來衝去
個排踢得唔錯

⚪️⚫️ #MCKENNIE ⚪️⚫️

🇮🇹 UFFICIALE: la Juve ha esercitato dallo Schalke 04 il diritto d’opzione per l’acquisto a titolo definitivo di McKennie
🇬🇧 OFFICIAL: Juve have exercised the option right for the definitive acquisition of the registration rights of McKennie from S04

官方：迪列特傷勢更新，排除肌肉損傷。

昨日對賽史比斯亞前迪列特在熱身時突然受傷，令到辛度客串了中堅一職。

今日軍醫對迪列特的受傷做了檢查，並第一時間更新了情況，官方表示：「今早醫療中心對迪列特進行了醫學檢查，檢查排除了肌肉損傷的可能性，我們將繼續視察其傷情。」

黎緊一個星期將會有兩場硬仗要打，分別係星期日主場迎戰拉素同埋下星期二歐聯次回合對賽波圖。迪列特能否健康上陣對賽果好非常重要，畢竟C3都年事已高，偉大既邦邦大家都心裏有數...

90+5 12碼 烏甸個後衛撞邪

搶藍板咁

又係補時有12碼
第16個12碼

貝拿迪斯治：祖雲達斯仍有機會爭奪意甲

在祖雲達斯3-0戰勝斯佩齊亞之後，貝拿迪斯治（Federico Bernardeschi）表示，祖雲達斯仍然有機會衝擊意甲聯賽冠軍，並相信球隊接下來也可以戰勝拉素和波圖。

這位前費倫天拿球員在今場比賽後備出場，並為莫拉達和基艾沙送上助攻。在接受意大利《天空體育》採訪時，貝拿迪斯治表示：「這場場勝利很重要，我們向聯賽中的其他球隊發出了信號。我們目前有些落後，但是我們還保有希望並在爭取，所以我們當然仍然相信有機會奪得意甲聯賽冠軍。還有很多場比賽要踢，我們想要贏得比賽。我們是祖雲達斯，不能忘記這一點。」

祖記的下一場比賽是在本週末對陣拉素，這將是爭奪前四名的一場關鍵比賽。貝拿迪斯治表示：「這將是一個艱難的考驗，因為拉素以前一直給我們帶來麻煩。但是，我們是主場作戰，這會有一定優勢，雖然沒有球迷在場。」

「我期待一場大戰，如果我們像祖雲達斯應有的樣子去踢，並且堅信我們能做到什麼，那麼我們肯定會收穫不錯的結果。」

接下來，祖雲達斯將面臨對陣波圖的歐聯次回合比賽，首回合他們1-2落敗。貝拿迪斯治表示：「在對陣拉素之前我們很難分心去想這件事，但是我們知道情況很複雜。我們必須反勝，眾所周知，祖雲達斯有能力實現這一目標，而我們之前已經做到過。」

廢貝都有人訪問
訪問平叔算喇

今季米蘭各項賽事總共獲得20次十二碼，冠絕歐洲五大聯賽球隊。

國米勁撚到8場不敗了

班垃圾又扮盲

賓坦古確診武漢肺炎

馬治斯奧積極考慮代表意大利民主黨，參加10月份都靈市市長。意大利民主黨為意大利的左翼社會民主主義政黨，預期馬治斯奧亦會就平權、種族、難民等問題為政綱部份。

政治為眾人之事，球員以自身條件喚醒公眾參與，比起所謂不沾政事的道德癖者只是盡公民基本義務。可惜地球的另一端，爭取普世價值的人卻要受迫害。

不過聽聞馬仔無乜學歷
J左先

咩呀人地球球都係堅foul架
我地球球都係黑哨返嚟

你啱

Vs 拉素 前瞻

派路表示：“今早已經有一些傷缺的球員恢復部分訓練，我們還有一天可以等待球員恢復。”

“賓坦古缺席非常可惜，我們得想辦法派上手中最強的陣容。”

“迪列特還沒有訓練，明天我們會看看他情況如何，邦路斯恢復了部分訓練，他的情況有所好轉，但他已經缺席16天了，莫拉達的情況更好一些，他每天都在努力恢復自己的身體。”

“藍斯的情況很好，他明天可以出戰，他可以作為我們的額外資源，我們可能會需要他，法佐利的正選將取決於明天我們哪些球員是可用的，他訓練得很好，他知道自己需要做什麼，並且很有信心。”

“我希望艾度美路能夠在與波圖的比賽中復出，他昨天的恢復進行順利，他的痛苦有所減輕，我們希望他能在後面的比賽助球隊一臂之力。”

03:45Juventus? - ?Lazio

1:4
希望入到一球

今季未完都已經16個唔撚怪知得唔夠錢買人，用來買球証

今晚阿朗打後備
放棄聯賽了

⛔️ Chiellini
⛔️ De Ligt
⛔️ Bentancur
⛔️ Dybala
🔴 Frabotta
🟢 Bonucci
🟢 Cuadrado
🟢 Arthur

#JUVELAZIO

🇵🇱 Szczesny
🇨🇴 Cuadrado
🇹🇷 Demiral
🇧🇷 Danilo
🇧🇷 Alex Sandro
🇮🇹 Bernardeschi
🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿 Ramsey
🇫🇷 Rabiot
🇮🇹 Chiesa
🇸🇪 Kulusevski
🇪🇸 Morata

#️⃣ #JuveLazio

最緊要有貝 冇c7隊波爽好多

C16做乜鳩？

sleepy

成日傳醫院波

任射唔嬲

拉素一打反擊任推唔嬲
條中場垃圾到

冇 handball，唔係 12碼，冇事發生

咁都冇handball????????

踢緊乜撚野呀 成隊hea撚到

藍斯今場幾勁

R25靚到癲

無遮無擋
望撚住都當無事
咁都唔俾十二碼真係好野

好好J

今場我地點都唔會有 12碼

有了

達子
基艾沙好撚勁

牙朗可以坐返低

係咪得我覺得
冇C朗真係順好多

牙朗傳失幾腳俾人反擊

領先 2球都危危乎咁

Chiesa Morata 呢對組合幾好J

Caicedo黎了

點解朗後備

留力下場對波圖

球證 : 我睇唔到
再望番上面幅圖

Kulu借番出去浸下算啦

仲後生 踢太多正選 無時間沉澱吓

又係贏基艾沙！
kulu真係又慢又差，唔得了

唔洗靠朗都然波

Kulu唔得好大原因因為C16成撚日殺上來霸撚晒佢空間

次次weak左就贏波
基艾沙真係好搏命
第二球都係贏佢

波圖果場麻煩繼續weak

牙朗根本唔岩打一隊

基艾沙真係唔錯

隊中最有突破能力同夠膽去波，其他成日橫傳後傳

之前kulu打偏右 空哂 大盜點都唔會傳俾佢 只會橫傳/傳後
一係就壓左上前唔回防 好撚on9
近幾場無睇

你咁講 冇派路仲順添

其實尋晚派路個排位都幾得意
貝貝左閘，辛祖中堅，丹尼路防中
奇撚怪怪得黎效果又幾好

btw丹尼路今季真係著哂火
左閘右閘中堅防中，邊個位要人就打邊個位
真係痴鬼線

就算傳都永遠撚兩腳先傳比佢，都冇晒位

見佢成個部坦克車咁嘅身形同速度，仲係到賣弄兩下緩慢嘅腳法，驚死人未企定位咁。真係當堂嚇一跌。
無人就無辦法，要用佢黎頂下位。第日有好選擇嘅，快啲放左kulu喇

咁點解釋上年踢到識飛拿埋Best young player

唔洗咁harsh o既
佢千禧年出世 先廿一歳

上年帕爾馬推進主要都係靠謝雲奴
佢都係周圍竄擾 ，再入攝射波
但佢今年過到黎
唔啱位之餘重要承擔太多責任啦
佢嘅速率又唔夠快
下下想佢成條邊爆哂
我覺得係有啲強人所難
雖然我都覺佢有時太獨食
但始終重細個，重有得教
呢幾場開始叫肯交下波都算係好開始

認同佢始終仲後生，有得救
好過廢貝

04:00
Juventus? - ?FC Porto

準備專心聯賽

3:2 黯然出局

1:1

0:0
clean sheet 出局

比人入一粒就收得皮

⛔️ Bentancur
⛔️ Dybala
🔴 Danilo
🟢 Chiellini
🟢 De Ligt

#️⃣ #JuveFCP
🏆

輸鳩硬了，冇擔泥

見到基亞連尼就先讓人一粒12碼先

邦隊呢？

唔做比12碼，對面直接入球

今晚一定輸波 年年都係首回合on99 次回合先識醒

樂觀啲睇無賓仔起碼唔洗擔心臨尾先派膠
一早失唔洗有希望

其實平時都係鳩流流橫傳 > 失一球 > 鬥志爆棚 > 最後都係失分

之前無朗個d你有無睇先

今季？

C朗中咗武肺個陣，戰績差到仆街

唔知派路今晚又排乜陣

唔係怪你試新野
但啲球員場場踢唔同位
你估真係打緊fifa咩

開定先

官網排位好古惑
貝貝kulu基艾沙又排番做中場

頭post無左滴奶 Portanova

幫手

今晚weak 靠大家

又騎劫一個post

究竟今晚邊個輸十二碼

派路十六郎

膠邦復出

個個訓哂

c朗會救全家嗎?

歐聯聯賽雙輸會炒魷嗎?